只係為咗cut cost而無飲管既餐廳。三思！

當我地習慣咗走飲管既時候，我相信亦會習慣走冰。問題就係起每杯凍飲入面，你地都會放約四份一杯冰至半杯冰，企圖斟少啲飲料。
依加為咗減少買膠飲管既錢，而斟返夠數。就即係將本身5杯凍飲減至4杯。值得咩？

推